求婚戒指求教

40k
色可以接受 E - F
可以接受 VS 2
3EX

但款想要特別少少 要左右唔對稱有碎石個種
請問可以買幾大粒？去邊度買？
唔想去大牌子例如 Ipromo 俾人劏
求教

推

同問

Jane Li 6828 9416

珠寶設計及製作
老闆個朋友

加油巴打

bluenile 望下

樓上舖？

感謝！

ipromo 同其他多幾多
同樣野 金鋪貴好多？

婚展問過 i primo d 石貴差唔多成倍
睇完 PN 去睇 I primo 打左個突

以粒石計, ipromo價錢真係貴成倍，但個design又真係靚d ...

做唔做埋個環？

同問，都係40k
D-E
VS2或以上
唔需要3EX

一粒過，簡單款

大概咁嘅款

有無 webpage 或者鋪面？

想問吓如果一卡D/E色， 淨度S2都可以， 3EX
大概要幾多錢？

求婚識買一定買勞力士。10幾萬買粒石一陣結結下唔結就真係on 9。掉又唔係，放又無人要。

利申：過來人。

召喚北川內富

想睇左 webpage 或者鋪面先 唔該

上月都買左差唔多,既石, 不過戒指唔要碎石, 女同事話睇落石會大D

有無人試過係 adamas 買鑽戒？

Tiara 同 A-luxe又有無人試過？

得罪講句 係到買分分鐘比粒淘寶既你都得

巴打指邊間？ 點解咁講呢？

求教

Bluenile 啦
半年前30k8x份D色3ex

自己去周大福睇啦
有活動 半卡 皮幾野
好彩會簡到色靚
IF vvs都見過

感謝巴打 知唔知個環有無得自己俾設計佢造？
我揀唔啱佢本身 stock 個 d 環

有活動？ 放工去睇睇先
IF VVS 都皮幾野？ 咁抵

唔知 你問佢地online CS 但我估無

唔該哂 請問由 order 到收到貨耐唔耐？

推廣
要好彩搵到當然
但有啲色都高
睇你想要淨度定靚色

12月周年大減價去睇過
58888 都係F/G色 1卡 S1 3ex
如果巴打唔追求1卡嘅當然係可以再平

但最近幾間連鎖都冇做緊活動
都係正價再回贈佢地個現金卷
個指環都仲要冇得揀硬食

我錢唔多
但始終送俾我女人嘅禮物都有少少要求

我諗住連鎖賣嘅GIA石應該多數都貴過細舖同網上
我想搵粒 D/E 色 0.70-0.9 cat. 3 EX VS1 以上 None 嘅石
我上網睇其實齋石係36000左右 呢個價我係覺得可以接受嘅
我係想知有邊 d 鋪/網比較有信譽
同埋個環可以做得特別 d
另外最好可以俾我睇粒石 我都睇下 d 瑕疵

希望各位可以俾 d 意見咁

a-luxe 都唔差的
我身邊好多同事都係哩間揀

去睇下先

兩星期左右
落單後一星期出貨
再一星期到你手

thanks

有朋友介紹我去Difeee買戒指
有冇巴打喺Difeee買過？
可否分享下經驗